Em conformidade com a NBR 10151/2000 o empreendimento \input{temp/interessado.tex} está situado em \textbf{área mistra com vocação comercial e administrativa}, na qual o Nível de Critério de Avaliação – NCA - para ambientes externos, em dB (A), é \textbf{60 dB} para o período diurno e \textbf{55 dB} para o período noturno (Tabela 2). 

Considera-se, também para esta análise a Lei Estadual 10.100, de 17 de janeiro de 1990.

Não foram realizadas amostragens noturnas uma vez que o empreendimento não opera neste período.

De acordo com os resultados obtidos e apresentados na Tabela 01, nas Tabelas de 03 a 12 e nos Gráficos de 01 a 12, todos os pontos de amostragem, após tratamento dos dados e exclusão do ruido ambiente, quando aplicável, \textbf{apresentaram resultados dentro dos limites estabelecidos pelas normatizações vigentes.}

Conclui-se, portanto, que o ruído emitido pelo empreendimento em análise, nas datas e condições supra citadas, \textbf{está em conformidade com a NBR 10.151 / 2000} \\
